印度7歲女童慘遭綁架強姦 21歲淫魔被擒認罪︰插女童雙眼免被認出

印度女性甚至女童慘遭強姦的事件時有發生，2012年發生的印度巴士輪姦案，23歲女大學生被6人輪姦至死，是轟動全球的案件。近日印度一名7歲女童慘遭綁架強姦兼插眼，21歲淫魔被繩之於法，他認罪之餘，亦表示大力插女童雙眼避免被她認出。

女童被姦雙眼嚴重受傷

據印度傳媒報道，印度中央邦一名7歲女童於本周三（22日）晚上出門購買東西後失蹤，家人連夜尋找她。直至翌日周四（23日）早晨，家人在一處農田的廢屋中找到女童。

她當時雙手被綁著，眼睛受到嚴重傷害，於是將她送往醫院。經醫生檢查後，證實她曾被強姦，雙眼亦被插傷。她目前仍留醫接受治療，據知她情況穩定，醫生正評估她眼睛的受損程度，希望盡力搶救她的視力。

【印度巴士輪姦案】纏訟7年4犯人終伏法處以絞刑 受害人母親：我們終於得到正義

警方懸紅緝兇

原來女童被一名男子綁架，並帶到廢屋中施暴。警方懸紅1萬盧布（約1,000港元）捉拿犯人，經調查後於周四晚上拘捕一名與女童同村的21歲男子Sachin Sen，他被控強姦、謀殺及綁架等罪名。

他被捕後承應強姦女童，並用手指大力插傷她的眼睛。警方指出︰

犯人插傷女童雙眼是避免被她認出，並意圖令她失血過多死去。

在過去數年，中央邦是印度發生最多強姦事件的地方，包括未成年少女被強姦。根據國家犯罪記錄局（NCRB）2018年的統計數據，中央邦共錄得6,480宗強姦案，其中多達60%、3,800多宗案件涉及未成年少女。

警方懸紅1萬盧布（約1,000港元）
會唔會多咗啲

7歲

老老豆豆 印度佬同支那仔
邊面仆街D

same

你唔介意啡啲，你可以去印度開後宮
靚過又後生過無線姐仔級數嘅都大把

印度同支那一樣係痴撚線國家

逃過嚟香港 大家狗仔狗女免費玩完著件為所欲為tee 就搞掂

逃過嚟香港 大把狗仔狗女免費玩完著件為所欲為tee 就搞掂

印度佬 真係 前世 未玩個女人咁
送幾個印度佬追 支那鬼國就差唔多

【印度巴士輪姦案】纏訟7年4犯人終伏法處以絞刑

咁都要7年先定罪

好似陳凱琳咁既樣

痴撚線 如果台灣係普通口味H漫既真實具現體
咁印度就係重口味獵奇鬼畜H漫既真實具現體

咁識食